%@Titre: Centres étrangers (2) -- 2000
\begin{myenumerate}
\item Calculer $A=\dfrac8{12}+\dfrac16\div\dfrac25$.
\\On écrira les étapes du calcul et on donnera le résultat sous forme de fraction irréductible.
\item Calculer $B=\left(5-\sqrt3\right)\left(5+\sqrt3\right) $.
\item Calculer $C=4\sqrt5-3\sqrt{45}+\sqrt{500}$. On donnera le résultat sous la forme $a\sqrt{b}$, où $b$ est un entier naturel le plus petit possible.
\end{myenumerate}